未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉 （410）

叻仔！

支持埋仔！支持埋仔！

勁乖

嘻嘻

手指指無腳趾

好想食朱古力多士

唔洗早訓了

咩玩法 未聽過

依家去食

自然醒

這就是幸福

台灣有啲叫吐司抹醬
其實就係方包搽朱古力醬
但係塊面包會烘到個邊脆脆地
裡面就好鬆軟 好撚好食

唔怪得想去台灣

你請我啊？

香港都有嘅 都整得好食
好中意食面包

細佬我好窮

好似可以自己整喎

日日返工都叫窮！

每個月要比4000家用

個面包要靚

咁快比家用？
你好乖

都唔少喎

好多

輕鬆食宵夜

還番asso啲學費
Quit咗

係啦
同埋佔份糧既比例都唔細啦

係呀

就快放榜

想用嚟整蛋糕試下

儲錢大計放緩了

咁咪要還好耐
嚟緊轉讀啲咩啊咁

吹陣水就唔記得左放榜了

我都未開始比家用

好撚緊張

達子沒事的 放輕鬆

還住三萬先
轉工程hd

希望個分高啲，見得下人

你要請妹妹食飯嘛 唔洗比家用啦

跳隻舞先啦

[突發] IFC已現人龍

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊間？

乖仔
比心機讀書 讀咩都無所謂其實

摘星舞

Hkic

一定會嘅 等你好消息

要拎籌

希望啦

佢食屎佢依家有工返啦
唔洗我請 所以我會payme問佢收款

一閃一閃小星星

又嚟

早晨

JFH

唔好咁快朝早

有乜打算expect幾多分？

咘逼咘逼

叫佢包你以後食譚仔就差唔多
養育之恩

我都會陪妹妹睇成績

希望最好有best 6 3字頭

佢想讀咩

你見光死？

是甚麼

癱仔 好耐無食

摘幾粒星先

打算入乜？medic?

jump from home

A1 排CU Biomed
A2 A3係Cu/Ust sci

佢：有咩讀咩

好正，咁佢緊唔緊 張

唔好咁貪心
五六粒算啦

健身操算啦

第一次聽中文版

唔緊張 佢無感覺的 佢個人係咁

我幫手翻譯

比5粒我 夠曬

先鬼b6 30咩A1同 A2/A3 噉極端, hku/ust biomed?

正確黎講係對返工敏感

知足的人有福了

因為A1 要33 best 6 如果有3字頭就博下
A2揀cu sci因為我係bio人

可唔可以翻譯一個人嘅行為

想認識妹妹

咁樣好辛苦呢
一敏感就敏感7 8個鐘

有啲難喎
你講左先 依到好多人可以幫手

你要係樓下大叫佢個名

cu biomed要33, hku 會唔會易啲？

係12個鐘！

hku 34

曖昧緊嘅男仔幾日都無搵我 係咪完了吧

保安一更12個鐘

大概.........

你有冇主動搵下佢啊咁

老了，好耐無玩jupas

無呀因為係佢無覆我

保安都舒服過我

多數應該都無了
識左好耐架啦？

半年多啲未夠一年算耐定短

耐

又唔算短嘅
做咩佢會無啦啦唔覆你

份工有咩吸引既位

知道佢同另一個女仔傾..我有啲呻醋俾左啲說話佢聽..然後就沒然後了

人工唔錯同穩定

第一句先係重點
之後的
不重要

啊...佢咁樣 算唔算鬥氣

頂硬上

事ching你graded?

唉點解要俾假希望我

一年了

夠鐘沖涼

我都想佢係鬥氣 起碼佢個心有我先

傾耐左悶悶地
新人有新鮮感

男人係咪都係貪新鮮！！！

咁夜先沖

男女都係啦
哪有咁多好人

如果我隔幾日再搵佢會否太犯賤

想要...咪去爭取
支持的
同埋
反正宜家都冇野好輸
你唔搵又會成日諗住 唔心息

睇你講嘢知你醒目仔，唔係我呢啲邊緣人

到時問下你地開咩話題好

返緊乜？

是旦禁隻sticker就得啦
佢仲有你心既 唔洗咩話題都自然有野講

Real廢青

發燒了麼

咁多位大家好

仲有幾聲咳

一年廢青 準備第二年

如果真係咁就好希望你哋到時仲係度啦

操勞了

同意 要同新人多啲交流認識下

死喇死喇 睇黎你中左武漢肺炎

想傾既話 一個話題都可以無限延伸傾一晚

冇心既 有一百個話題 佢都一下斷哂你

絲打

想等疫情完啊

我決定cap低你呢個comment警剔自己！

同我麼

但平時洗費點算

有排我今日見完都gg, 無閪係難揾啲

你係舊人

你搵邊類？

廢青無朋友有乜洗費

如果冇心既話 建議留番d面子比自己 頭也不回算

Hello

我係新人

冇出街冇洗費

日日宅係屋企？食飯果啲點算

我望天打掛
市道差 請人都冇咁鬆手

pt lor學藝無精無整portfolio

呢刻究竟係有心？定無心？

你個名我第一次睇 你應該是新人

hi

每日都當第一日識 咁先浪漫長久

你乜系

識玩！

早你個晨

有冇諗過做袋鼠？

改返舊名先

失戀想出去散心
但依家個時勢只可以日日係屋企
想死

晚你個安

仲以為你係新人

真·真宅
一日兩餐 屋企食

無花無假hello 大家好

請善用起底功能

老母煮？

熟悉的名字

on9，呢啲要整portfolio咩我去見類似文職工

有鳩絲定冇鳩巴

你好你好 nice to meet you

我都覺 想去坐下海邊都唔係幾好咁
想行黎行去仲衰

give me a hell yeah

我平時唔起底的 只認個名

一日之計在於凌晨

熟悉的心事

你知得太多了

我係新人 hi

熟悉的絲打

我知好少渣

但一靜就諗
喺屋企有咩做
Switch 都玩到厭

會谷底反彈的

唔好扮野 我已經知你係乜水

近排好嗎

反乜彈？

熟悉的飯飯

感情不會淡

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

三大定五大？

我係感情台巴打

幸福的

呢個真 就好似我對老母楚既感情一樣

三點食一餐 九點食一餐訓食訓食訓

建議狂睇sad戲聽sad歌 喊到喊識喊 諗到唔想諗

好似好耐冇上黎咁

睇你講嘢都唔似邊緣人呀

真係好幸福 每日只係食玩訓

睇Netflix
分下心都好

靚女絲

壞習慣

係囉 你又唔上黎

有好有唔好啦被天戲弄的心事

我一上水就見到你
Hugo1991

甚麼都不是

我而家都仲未沖

靚仔巴

飯飯

媽咪

嘻

你地要結婚了

靚女絲打

開心多定唔開心多

係啦 我太曳

係屋企散下步

早早

你叫邊個

認真？sad咗少少

Yes

比你嚇走咗

best rice rice

係你啦 唔洗望

逢五點望出窗口 睇下雲
唔知以為自己退左休

原來你同我一樣咁曳

快啲沖 沖完好舒服
又要吹頭 好煩

吓

做咩奶我！

永遠支持你

亂倫

壞過凱婷

唔知點解睇完你呢句 我即刻笑左

你真係識氹人b5 18-20 咪邊緣人lor

養我thanks

仲扮嘢

你好味

umm....
得到一刻開心過後不開心

冇啲咁既事

我朱古力味

中學唔讀書兩年嘛

我近排返工比騷擾
我有少少唔開心

我最鍾意食朱古力

咁大影響力麼
嚇走左邊個

報驚先

我

關乜事入asso輕鬆上五大

怎麼都不開心

我唔食煙仔的

吓， 成績唔代表咁樣
啲學霸可能仲邊緣人啦
唔應該咁講！

我都唔食

好唏噓

邊個恰你

言語定身體

同我一齊返工條友
佢之後同我say sorry
但我都仲係好驚

屌你老母，邊緣人=入大學cut off位

一世人兩兄弟 有你有我 冇我冇你

的佢入廁所打

啲騷擾你？ 係咪係咁返工係你面前走嚟走去
Block你身位

dllm

sleep is for the weak

尷尬囉

懶嘛 唔想入牙蘇 入牙蘇要努力谷既 有壓力

反彈

佢摸我手臂
又捉住我
佢應該飲醉酒
幾日後 有say sorry 話過分左

已經哭撚左

好好笑 get錯咗

咁又冇

易過u追second up

佢分唔到大脾咋？

weak open

絲打：但我食仔的

希望佢唔會再咁

招緊親 幫緊你幫緊你

咁你個下有冇推開佢

你知就好啦

屌你

心事仔

衰到呢你

食男朋友

點解返工可以飲醉

有

比啲教訓佢

e+d 00後gum刀吾識放榜e+校園台一堆non jupas post on99

做咩鬧我

no happy

你下次見佢 少左隻手變楊過
唔洗問點解了

你做咩恰絲打

係，好鬼多non jupas

我廢u 易second up嘛

壓力好大啊

做誠實的小孩都唔得咩
咁惡㗎靚姐姐你

啖啖肉麼

因為個老闆唔係度
得我同佢
佢應該成日係咁
覺得佢成日想焗我飲酒
上次話請我飲果汁 飲左啖 酒黎嘅

以前校園台啲人見一個non jupas post拆一個e+啲人畢曬業

諗左好耐先記得你讀邊間 我老了

唔知點做
佢又有同我say sorry

你跌膊啊

看著我不妨........

我哥哥嚟
你個大話精！！！

我雖然重左 但都未算肥

唔好意思啊 麻煩到你

保持距離壞人嚟

自己咁weak仲要no happy喎

6 ching放榜，會唔會做傻事之前見佢好sad，你地仲pump假希望俾佢驚仆死佢

佢d肉有雞肉味

永遠懷念心事

吓，咁癲嘅佢

你同ali ching same u?

佢就結婚

依家放榜圍爐 少人到

其實唔pump都唔知講咩好

我驚嚇親我阿媽

我好驚
但佢人幾好

gum happy happy

做咩咁話我 我句句都講真

有咩推薦

我都想咬了

我Jolly一罐皮已收

我冇話你肥

屋企好大咩

炸嚟食 我借個氣炸鍋比你

宜家係迴光反照

我韓劇撚黎

下佢都幾忽架喎條友

渣㗎

冇留意是旦啦

分佢肚腩比你咬

大家咁話

人仔細細學人講大話

媽：唔怕 我都經歷過的

唔想理你

去曬non jupas post問人愈少asso比以前易升到仆街

唔知點解有畫面

禾個個好細 徐晃都好細

真
所以我先驚

我冇！

姐姐唔好

幫你續命

我咬哂 你冇份了

有冇睇雖然是精神病

希望輕鬆入U

踩佢，期望愈高失望愈大

是

氣炸師

明明你大過我

留返啲比我

真係要小心啲

比屎你食！

人越大越虧 回氣要越耐

好中意 好好睇

兩個鐘前焗左包
朝早食三文治

Agger喉嚨痛要抖幾日先好
所以聽日唔返工了

係咩

我諗都係 至少此刻可度過姐
我果時都唔係到唔知咩事

叫男朋友接放工了
本身唔想佢出嚟

粉紅色我就食

很好但係咁夜食咁多包媽咪麵會肥死

好正
依家食唔到早餐 醒唔到

最近睇緊未生

分下分下 成個男朋友都比埋心事了

烘焙師

你乜都唔記得

我嘅早餐係12點

有男朋友保護！

自我隔離一下 冇人怪你的

唔好啊

touch wood bad news我驚鹿ching聽日仆死佢, 你有佢pm要睇住佢

我問油油拎

係屋企好無聊

唔食了唔食了 weak到喉嚨痛

聽朝實會啞左

組隊慈雲山元氣la

依套無睇過好唔好睇的

而家唔保護 之後比人溶左

心事是吸引到他的男人

仲食喎準備喉嚨痛住咁去比小朋友恰

我訓到一兩點...

你咁勇啊

我保障大家 好人嚟

講不出聲

幾好睇 講職場生活

勇勇勇！勇者王！！！

冇啦 我連登真毒 冇人pm的
十八歲仔 自己內心堅強吧
傻豬黎既 關心人就自己搵人啦

戰狼仲正

佢鐘意屎忽大同大隻嘅boy
你屎忽大唔大

咁可以煲下 近幾年啲韓劇都麻麻地咁

我之前係

我唔睇呢啲

聽日唔去了嘻嘻

叫男朋友醒定！

太緊張了呢幾日

開左宋智孝套新劇

你條死mk扮毒，日日practice mk behavior

我落選了

好

你走寶

智孝好靚

我好放鬆

收到

焗佢要全日推post打字

練下個屎忽

啫係你大屎忽

珍

好委屈

食屎啦你

唔細

你都唔洗放榜

你又唔記得
我有retake

hehe黎講 要啦
我會努力的

放多次lor

我懷疑你完全唔記得咗我

幸福事黎

retake乜

屌係喎 你retake

大屎忽好好揸

Econ 中文

Dllm

之前幾多分？打算入乜

sor 咁你22號幾點有得睇
我學校10:00

condom

BAD!!!

g chi

21 而家唔知
睇分做人

自修好似上網準時8定9點

7:00

你21會做乜
你22會做乜
你23會做乜
你24會做乜
你25會做乜

咁早咁好！

我唔c服

我唔想睇

give me ur ac I help u

21 bba
22up 中文

覺得唔會升到分

唔好call popo丫

寫文寫到頭都大

你起碼穩入u唔使撲asso

之前中econ mud lv?

你好weak

入垃圾科寧願入asso
後悔上年冇入asso

交換睇

4

幾得睇report啲人b5幾多分，好有用

唔要

721 無人聽電話架

寫咩topic啊

冇左ac
@高達 有冇

同人＋史詩

4C+1?bu ba?

Both Lv4

講下笑咋

飲杯中藥定定驚先

呢啲真係好難諗。。

放榜定前一日中午先有

咁夜飲咩

你之前比我個個ac用唔到了
其實點先有

會寫到眼瞓

ohhhhhh

普通感冒沖劑

所以我開咗本薄用嚟做草稿

我專登開咗本薄嚟做草稿

老師先有
你哋學校冇派pw?

渣架

@高達 收到pw同我講

乜ac啲人上年實際成績？

咩都冇

係

功課嚟架？

係咪會gmail我 成個ac+pw details

好苦

睇你哋學校點做

放榜之後問下呀sir先

求些牙

google atuhk希望幫到你

okok

通常由教畜俾

唔洗返工咩

係真唔係，我睇學友社本野
明明UQ/MEAN/LQ都係33

唔係，係即將post喺講故台嘅故事

好勁

lq 33，即係25% 少過or 等於33 ga ma, maths讀屎片？仲有可能係fake news

愛上我？

咁勁

但係講緊20intake ， 差3分都讀到

b6 33 定b5 33?

B6

無嘢了，自膠

人哋b5 30

btw weak了，88

眼瞓了 睇嘢都睇錯

講呢啲，好小事姐

期待ing

肯定啲popo去曬食海底撈

ok

無鳩巴

無啦啦啦推左30 pages

要

no ok

要釐清返個關係，有冇曾經出街面對面deep talk過想進一步發展？

有時女仔以為曖昧緊，男仔只係想flirt下女，所以flirt完冇感就搵下個再flirt

見你話佢搵第二個女仔傾偈然後你俾說話佢聽佢冇理你，咁樣情況不樂觀

試吓搵返佢，扮哂野話武肺搞到冇得出街，想去一個地方玩/食野（佢又有興趣你又有興趣嘅地方 ）

如果佢有覆你想武肺完左想同你出 咁就無野，但收到相反結果，可以再試多佢一陣，如果真係唔得嘅話咁就放手啦

仲未瞓到

有時差定有心事

半時差半心事

有冇打算唔再訓 等到今晚先訓

有 但而家無嘢做

可以整個早餐 或者落街買

我嗰邊疫區
整完個早餐唔知做咩好

睇Netflix，youtube

俾我有得放假就瘋狂打機啦

我原本真係有得wfh
但腦細尋日急call話office唔夠人叫我今日返3-8
所以我諗緊而家有咩做hea到2點

竟然要返工 俾我就會訓

Intern bb嚟㗎咋無精神咪恰下眼瞓

埋叔

因為你

訓醒傾唔傾得

因為我唔喺度阻頭阻勢

你好

因為你太靚仔

我新黎架

我知

大家好

好難捉摸呀

餃餃好

豬豬好

推得好快咁喎

你講完呢句即時停左

Sor囉

抱抱

你太重

得2.4kg咋

唔比咁叫

埋哥

呀bb係男定女

男

教佢溝女

小弟唔太識

你快啲學識 之後教bb

有出過去有曖昧行為但無傾過進一步嘅野
其實我想約但一來驚太主動，二來呢排真係唔適合去街，
等我再輕輕一試先，多謝巴打

肚都大埋

加油加油

靚女c

留名等411

嚇你一跳

等了一晚 只見到畢仔兩次
然後就不見了

埋仔

打機啦你

痴痴的等

唔好扮掛住我 我唔係衫

你係畫！！！！！！

樓豬

你就樓豬
嚟緊成個禮拜無工開（灑花）

嚟緊成個月無工開（歡呼）

Ya!!!!無錢!!!!

我儲咗少少咁

我都係得少少炸
唔可以買媽屎了

皮膚要差了

屋企仲有！！！唔怕！！！！

又收工

真

嗝

恭喜

釣魚啦去

你食好飽喎

釣緊

有收穫未！

臭臭

有一條細嘅
放咗生

士多啤梨味

我都想去玩

I likebut 帝帝no like

如果世界上得返屎同士多啤梨
相信佢會揀屎

士多啤梨味既屎定屎味既士多啤梨

佢會揀屎味嘅屎

好飽好飽

我又要食

我媽媽剩係煮比我食

Hello!!!!!

好耐無見你

去邊嚟

冇啊

聽日就要重新出發啦！

好bad

咘逼絲打

WEAK樓豬

你要唔要食士多啤梨

我要

一齊食

集集集集集

哈根大師士多啤梨雪糕可以多謝樓豬

點解啊？

咘逼咘逼你有一個新口信

帝話要食雪糕 餃姐買

家姐比錢

潛水潛太耐

邊個搵我？

最有錢係辣辣公主

搞姐

琴晚係咪你好夜先沖涼？

出面冇乜721post 想了解下

多謝辣辣公主

你今日咁早上水

無錯
但係我今晚一早沖左！！！

睇gp會多啲

咁先岩嫁嗎！咁做緊廢青果個都係你？

有雪糕食

好c服
Errrr咁又唔知喎 好似無講到依個話題

我都好想食 今日唔記得左買

呵欠

上多啲

多謝樓豬

辣寶

訓醒了

唔再通宵了

有冇等魚上釣 自己訓著左

冇！

楚b

一訓著 支桿比條魚拉走左都唔知

堆仔

堆啲咩

頂

我想養新龜

想買咩品種呀

墨西哥巨蛋

好惡咁喎佢

好有霸氣

佢會唔會恰其他小龜龜

由細養先
等佢真係太大佢就自己一個住

大左就做毒撚

佢哋冇呢種諗法

好慘呀
都係做小龜龜好

簽到

無人呀

媽咪好

我想有教好訓呀

因為你偷懶

攰4

突然標出嚟都有

Sleep is for the weak

真 比$上網

最近擔任屋企嘅清潔大使 攰4左

唔訓好難捱到收工

咁慘偷偷地恰陣先啦

都要香港人健康d先得
唔好再半夜三四點頭暈發燒

巴打做醫護個啲？

Hi all

曼聯好廢呀

ya hello

貢典算牙

幫你按摩下 辛苦晒

比妹妹嘈醒左

我食緊早餐

唔小心又訓返

我去緊claim offer

每日一簽

抄人！！！！！！！！

我都簽到！

餃姐

楚豬

吃到好飽

係咪食咗好多士多啤梨

無士多啤梨 比曬帝帝

好羨慕

你問帝帝拎

仲囂張

佢話食曬啦

咁請你食荔枝

好呀

我難得食左一粒 仲有好多係到

妹妹唔食既？

佢食番石榴

好食咩

無聊得滯去咗榨西瓜汁

都好食的 集集集

西瓜

做咩事

長期情緒低落...

因為咩事啊

你係？

巴打

你男朋友

歡迎男朋友留言

多謝晒

楚

巴打好

敏敏好

感情事？

埋埋

豬豬早

出pool餃

未出呀

出pool好難架

你已出左

連我自己都唔知

係囉
你自己都唔知
太性福了

冇機架啦

肉肉

咩事

幫我祈福

你做爸爸？

唔係

+

!

好耐無見啦細佬

有半年啦家姐

好耐啦
最近點啊你

Quit sem番咗半年工
依家冇番等九月讀其他野

加油

好耐無見啦心事巴

和好如初😏

油油

耳耳 不如我地做番好朋友

Ok

你係咪唔想見到我

唔好屈我！！

耳耳！

楚楚！

來無影 去無蹤

士多啤梨

今日又爆一百幾單

香港就黎玩完

好肚餓

每日都一百幾真係唔知點算
飯飯洗唔洗返工？

啱啱食飽飯

等緊開飯！！！餓死

咁夜！

媽媽慣左依個時間煮
無咁熱

我覺得都係好熱

報到

依幾日keep住都好熱
幾時先冬天

我都想快啲冬天

好耐無見！！！！

大別勝新婚

香噴噴咁食飯

都唔係別左好耐姐

媽媽煮飯100分

香港既夏天好難頂

咁都唔耐
Long d級別了

真啊
好焗又熱

有咁耐咩

男朋友呢

又焗又熱又曬 射個太陽落黎

係屋企

餃

楚楚仲記得我

hi楚b

你都記得我滾動

食飽飽了吧？

是的 飽飽了

閃到食唔到士多啤梨

咪曬啦

➖

快啲到冬天

廚廚

餅餅

餅餅 最近點呀？

木人

人人人人人

樓豬豬豬豬豬豬豬

好悶呀

你做咩仲唔weak

太耐無上黎
係咪肉肉啊～～

人！

嗨！！！！

Hello絲打

做咩唔上水！

唔洗返工咩聽日

好搞笑 日日hi all簽到

我不嬲都好strong

又食麵 喉嚨痛完未

要啊 我翻工果邊成日好多廢老入黎買野唔帶口罩 仲有啲講普通話既女人都唔帶 印度都有

我心諗 你想死 你唔帶口罩係你既事 但係可唔可以有啲衛生意識？我唔想同佢地攬抄

楚楚

禾講笑

抖左幾日好返曬 又可以食過

依啲人真係好自私
我樓下好多廢老都唔帶口罩
今日仲聽住過廢老講 帶住罩認唔到啲人
Cls

Hello!!!!!
好耐無見啦

不訓

你咁weak
好快又痛過啦

快訓

仲記得我！！！

你今日好strong唔洗訓？

我都唔想咁夜訓嫁

你好叻，仲記得我喊左

根本就係借口

呢排返工好攰 唔夜訓

睇到你個名就想問 知唔知個海點解係藍色？

畢仔

Ummmm點解呀？

好耐矛見

我好耐無上黎

點解呀

之前忙啊

宜家呢

依家無咁忙
琴日開始放緊生日假

去邊玩

Weak左

太多自私精

我休左就快一個禮拜

唔好咩

生日都有假架咩

好到不得了日日訓到飽先起身

嚮往的生活 ！

留係屋企

我公司有

咁就乖

梗係

有咩出奇
好多公司都有
我都有

捱埋佢

想去旅行

想去邊度

我都想

有幾多日

廢青不懂的事之一

台灣

好耐無去

下你fg定咩

me too

1日 但我放緊5日入面既第二日

一年前fg

正 連埋一齊放
預防爆爆爆

唔講真係唔知

唔出街

依家話你知

跟住呢

Me3唔知年頭去得未..

得都唔敢啦

係咁上下啦大佬

不能接受

聽日又唔洗返工

手停口停茅錢錢了

無錢開飯了

養唔養me 識自己去廁所

叫敏仔養

食窮佢

g chi請埋我

我想食炸雞

我啱啱食完

hi I'm back

你好識食呀下！！！！
佢啲炸雞好juicy

去邊到蒲嚟

緊係

我都食左pizza

肥仔餐

肥到仆街

唔怕！

再肥爆血管

去ig屌完brain仔

仲有冇得醫

好串個個？

超型

死mk欺凌人

因為大海啲魚係到blue blue blue

木了木了

Hi

生存有咩意義 日日都諗唔明

有拍緊拖 但係覺得佢成日做唔到我想要既野
想佢有心記得我講過既野 有時會比小驚喜我 例如買下野食比我泥tum我都可以
咁耐以來請我食飯都係我要求佢請 都係請左2次
真係有小小覺得係咪連請餐飯都唔肯
但慢慢都唔想再要求 習慣左佢算
係咪我要求得太多
搞到我都唔知係咪真係仲中意
只係知我返到屋企冇見面其實都唔會太掛住佢
同埋我覺得佢可能都係
唔知點算了

缺點多過優點
但我覺得自己都唔好得去邊既話 有時就唔好嫌人
以前都好自卑 估唔到自己都有識到另一半
真係唔知自己想點 但我知自己好多人都習慣左 唔知會唔會有一日爆出泥 講過幾次分 但都心軟

hi all

唔敢出街

已經三日冇出街

Bb

唔洗返工呀今日？

放緊5日假

咁開心
有咩節目呀

要儲錢買電腦

日日返工

身不由己

傾到998就停係咩玩法

1000